64 歲丈夫飲椰子水增性慾 妻疲憊不堪報警求助

椰子水竟有壯陽功效？泰國一名 64 歲男子發現飲用椰子水後，性慾會增強，於是持續飲用，更因而每日要求與妻子交歡 7 次，令妻子體力不支，大感疲憊，最終竟報警求助。

泰國一名男子發現飲用椰子水性慾增強

因而每日要求與妻子交歡 7 日

妻子體力不支，大感疲憊，終報警求助

據外媒報道，涉事的 43 歲妻子表示，夫妻兩人已有一段時間沒行房，但自其 64 歲丈夫發現飲用椰子水後可恢復性慾，使兩人重拾閨房之樂。之後丈夫後上癮般飲用椰子水，甚至曾一日要求造愛高達 7 次。

妻子無奈表示，做完兩次他也覺得不夠，如他未感到滿足的話，就想再來三、四次。她續指，即使一日已交歡好幾次，睡覺美丈夫仍會想造愛。但因自己已經被求愛至疲憊不堪，所以才想出報警求助，解決此問題。

事件被當地媒體報道後，不少人相信椰子水是神奇、天然的壯陽藥，紛紛搶購椰子，導致椰子需求大增。有椰子檔檔主表示，有客人曾在攤檔一口氣喝了四個椰子，表明希望可以像該名 64 歲大叔般強壯。

當地醫生表示，椰子水的確有助提升睪酮（testosterone），以增強性慾，不過此說法仍需更多研究來證明其功效。

老公：唉啲椰子賣唔出 檔生意就執
老婆：我有辦法

生雞蛋加紅牛就聽過姐 椰子水真唔真呀

椰子水（已加料）

寶島d 風化新聞黎

只有累死的牛，沒有耕壞的田

想捧殺？